【武漢肺炎】武漢市解封一個月破功！同屋苑兩日6人確診 官員火速被炒

湖北武漢再爆社區感染。該市東西湖區長青街三民小區兩日內竟出現6宗確診，當中涉及2對夫婦。當局今日公佈，區街市區委長青街工委書記因封控管理不力被免職。根據湖北衞健委公佈資料，武漢自4月8日正式解封後，持續零新增確診紀錄被打破，再次出現社區感染群組。

【武漢肺炎】武漢市解封一個月破功！同屋苑兩日6人確診 官員火速被炒

炒得根本就唔只咁少人，一定係隱瞞唔到落去先炒

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

而家個病根本無症狀

明明上面話要零確診, 你走去公佈有確診, 重要6單, 緊係炒啦, 咁簡單隱瞞疫情都唔識

我請你返黎係幫我隱瞞實況 你瞞唔住即辦示不力

管理不力
隱瞞不力

屌你老味 林鄭就黎解封